三十年之後，小朋友會問：「點解我地香港人咁慘？」

：因為叔叔我同叔叔嘅爸爸，叔叔嘅爺爺一樣，都係垃圾，被人恰上心口當冇事發生，膽小怕事，逃避現實，自私自利，係正宗畜生，你過多二十年都會好似我咁㗎啦

Fail
三十年後邊會有「我地香港人」

三十年後仲可能會問你點解唔講普通話添啊

我地依家班不理世事嘅偽中產階級，將會變成香港人死剩種（上流社會同草根階級已欣然回歸）

而家已經問啦，仲話三十年之後。

到時變左深圳人啦

三十年後全球死十幾億人

三十年後某國已不存在

你個孫到時都唔撚會識講廣東話啦

仲講低賤廣東話？

一定用普通話問呀爺係到講緊咩方言

可能都唔會有下一代

到時d小朋友都唔敢問啦

好似而家我地對客家話咁

一定唔生仔

雖然我做唔到大英雄，至少亦唔會做罪人

樂觀D, 可能三十年後, 你個仔做左市委書記, 你可以瘋狂屌女,慶祝當年無推翻港共

直接問下你老豆當年為香港做過d乜野

殊殊 餵深麼鵝們腥港人 那麼橙

過到十年先講
而家基本上
政治阿爺話事
經濟已經被幾個富豪控制住

此post已完

咱們中國人

三十年之後
可能小朋友本人都唔覺有咩唔妥
問都唔問